就算葡萄牙贏到今場，下場都會比法國456

報歐國之仇
利申 : 朗迷

一陣又要潛水了